[有苦自己知] 唔肯付出一開波就唔該唔好出黎啦

我地去衝果陣 泛民+市民叫我地冷靜
咁你地係咪去代替我地去付出代價
令政府有回應先 如果唔係既
唔該你地收聲
我地係知道要承擔後果去爭取
但和理非可以比倒D咩我地
你地好偉大既泛民咁和平
咁多年又爭取倒D咩?
出左黎就有機率要付出代價
如果唔攪事
一開始就應該返屋企訓教
攪黎博人拉?

最後香港只有睇得倒既貪污腐敗無能
請大家一致對外

無腦送頭唔等於付出代價

如果一萬人一齊沖 其實付出代價既係好細
要團結既時候
你出得黎就已經會比人拉
影倒你相 跟倒你地址
你仲叫我地唔好沖 去等比人拉
係咪好可笑?

其實今朝亮點係邊度呢
係團結既時候 我其實唔應該講泛民
最谷撚氣就係
泛民話通宵留守 睇住果班和理非
最後比人出賣
仲靠果班所謂立法會議員
而我地一見倒大台就已經返屋企訓教
但我地再一次比飯民出賣
所謂既三不去左邊